大媽步姿

膝蓋外柺，行路行到好似下面生嘢咁。
其實係陰部有問題定係骨骼有問題?

O型腳

唔係，係咁樣<>架

操逼腿